<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="menu_home">Басты бет</string>
    <string name="menu_gallery">Новости</string>
    <string name="menu_slideshow">Стратегии</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello</string>
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>
    <string name="theme">Темы</string>
    <string name="light_theme">Светлая</string>
    <string name="dark_theme">Тёмная</string>
    <string name="language">Язык</string>
    <string name="russian">Русский</string>
    <string name="english">Английский</string>
    <string name="menu_favorites">Избранное</string>
    <string name="menu_settings">Настройки</string>
    <string name="menu_prognoses">Прогнозы</string>
    <string name="list_settings">Настройки списка</string>
    <string name="market_stat">Краткая рыночная статистика</string>
    <string name="sort">Сортировка:</string>
    <string name="curse_change">Изменение курса в % за:</string>
    <string name="website">Сайт</string>
    <string name="source_code">Исходный код</string>
    <string name="price">Цена:</string>
    <string name="market_stats">Рыноная статистика:</string>
    <string name="total_supply">Общ. предложение</string>
    <string name="max_supply">Макс. предложение</string>
    <string name="market_cap_full">Рыночная кап.</string>
    <string name="market_cap_small">Рын. кап.</string>
    <string name="main">Основное</string>
    <string name="info">Информация</string>
    <string name="perc_1h">% за 1ч.</string>
    <string name="perc_1d">% за 1д.</string>
    <string name="perc_7d">% за 7д.</string>
    <string name="rang">Ранг</string>
    <string name="price_dialog">Цена</string>
    <string name="h1">1ч.</string>
    <string name="d1">1д.</string>
    <string name="d7">7д.</string>
    <string name="terms">Термины</string>
    <string name="altcoin_title">Альткоин</string>
    <string name="bitcoin_title">Биткоин (bitcoin)</string>
    <string name="blockchain_title">Блокчейн</string>
    <string name="bulls_title">Быки</string>
    <string name="flats_title">Боковик</string>
    <string name="gap_title">Гэп</string>
    <string name="green_title">Зеленая свечка</string>
    <string name="inside_title">Инсайд</string>
    <string name="cryptowallet_title">Криптовалю́та</string>
    <string name="kits_title">Киты</string>
    <string name="red_title">Красная свечка</string>
    <string name="bears_title">Медведи</string>
    <string name="otskok_title">Отскок («ацкок», прыжок дохлой кошки)</string>
    <string name="pump_title">Памп (pump)</string>
    <string name="hand_title">Плечо</string>
    <string name="sliv_title">Слив</string>
    <string name="toTheMoon_title">Туземун (to the Moon)</string>
    <string name="dump_title">Дамп (dump)</string>
    <string name="shitcoin_title">"Шиткоин (shitcoin) "</string>
    <string name="shitcoin">" непривлекательная для инвестирования криптовалюта."</string>
    <string name="toTheMoon">резкий рост курса криптовалют («полет на Луну»).</string>
    <string name="sliv">массовая продажа криптовалюты.</string>
    <string name="hand">кредит, который брокер может предоставить клиенту для покупки ценных бумаг, обеспеченных активами, имеющимися на счете клиента. Хотя кредит может быть предоставлен не только в денежной форме, но и в виде ценных бумаг, этот термин обычно используется для обозначения длинных позиций, открытых в кредит. Ширина плеч измеряется по отношению к размеру клиентского счета. Например: кредитное плечо 2 к 1 означает возможность получения 2 доллара кредита на 1 доллара имеющихся активов.</string>
    <string name="pump">" массовая покупка криптовалюты, направленная на искусственное повышение курса."</string>
    <string name="otskok">" явление, которое обычно возникает при резком падении (росте) цены акции, когда цена достигает сильного уровня поддержки (сопротивления), приводит к увеличению покупок (продаж). В результате падение (рост) временно приостанавливается и цена несколько поднимается (падает) от достигнутых уровней, как бы отскакивая, как мячик. Затем движение котировок возобновляется в направлении, предшествующем отскоку. Если такого продолжения движения не происходит, то отскок превращается в разворот. В отличие от отскока, термин «прыжок дохлой кошки» относится только к ситуации, когда отскок происходит во время амортизации."</string>
    <string name="bears">" это трейдеры, которые играют на понижении цены и намеренно снижают ее до минимума."</string>
    <string name="red">резкое падение курса криптовалюты, обозначенное на графике красным цветом.</string>
    <string name="kits">это ключевые биржевые игроки, которые владеют большим количеством криптовалюты и влияют на рынок.</string>
    <string name="cryptowallet">" это разновидность цифровой валюты, учет внутренних расчетных единиц которой обеспечивается децентрализованной платежной системой, работающей в полностью автоматическом режиме."</string>
    <string name="inside">" важная информация, способная повлиять на котировки акций, но доступная в момент своего появления лишь узкому кругу лиц — инсайдерам. Инсайдеры используют эту информацию в своих интересах до того момента, как она становится достоянием других участников."</string>
    <string name="green">стремительный рост курса криптовалюты, отмеченный зеленым цветом на графике.</string>
    <string name="dump">намеренная продажа криптовалюты в гигантских количествах для искусственного понижения курса</string>
    <string name="gap">значительный разрыв, скачок в котировках. Обычно случается между ценой утреннего открытия и предыдущего вечернего закрытия рынка. Возникает в случае изменения рыночной ситуации за то время, пока торги не проводились.</string>
    <string name="flats">" В отличии от тренда, боковик характеризует движение рынка без явно выраженного направления. Котировки движуться как бы вбок, flat — ровный (англ.). Однако действительно ровным боковик бывает довольно редко."</string>
    <string name="bulls">трейдеры, играющие на повышении цен криптовалюты</string>
    <string name="blockchain">децентрализованная база данных, которая одновременно хранится на множестве компьютеров, соединённых друг с другом в интернете. Слово «блокчейн» переводится с английского как «цепь блоков».</string>
    <string name="bitcoin">название первой криптовалюты.</string>
    <string name="altcoin">это любая криптовалюта, запущенная после биткоина. Проще говоря, альткоины, коих уже сотни разновидностей, выступают в качестве улучшенных альтернатив биткоина.</string>
    <string name="gold">"Золотой крест и крест смерти — довольно захватывающая стратегия торговли криптовалютой, и нужно понимать оба эти термина, чтобы правильно ее реализовать. Золотой крест в основном определяется как время, когда краткосрочное среднее значение конкретной криптовалюты пересекает долгосрочное среднее. Краткосрочное среднее значение обычно определяется как среднее значение за 50 дней, а долгосрочное — как среднее за 200 дней.  С другой стороны, крест смерти является полной противоположностью золотого креста и определяется как момент, когда краткосрочное среднее опускается ниже долгосрочного среднего.  Подтверждение наличия этих тенденций осуществляется путем анализа изменения объема торгов. Некоторые трейдеры также используют другие индикаторы, такие как RSI и MACD, но объем считается одним из лучших индикаторов.  Стратегия вращается вокруг покупки у золотого креста и продажи у креста смерти. "</string>
    <string name="sovets">Для избежания очевидных ошибок и фатальной потери денежных вложений опытные биржевые игроки рекомендуют придерживаться следующих правил:  Не идти против тенденций(тренда) рынка. Покупать как можно дешевле, а продавать подороже. Не торговать на последние средства. Не вкладывать всю сумму депозита в одну операцию. Обязательно фиксировать все свои операции, то есть вести дневник, в который записывать все свои сделки с последующим анализом ошибок, что бы избежать их повторения в будущем.</string>
    <string name="scalping">Скальпинг — это совершение небольших сделок с минимальной продолжительностью времени с получением небольшой прибыли.  Продолжительность времени должна быть небольшой, в идеале не более часа. Самый большой актив для скальперов — это объем; количество сделок важнее прибыли от одной сделки. Скальперы никогда не будут стремиться к большой прибыли и не могут позволить себе ждать, пока рынок развернется, чтобы уменьшить убытки.  Скальпинг никогда не следует делать в неопределенное время, и лучший рынок для скальпирования — это спокойный рынок с ограниченной волатильностью.</string>
    <string name="obr_torg">Обратная торговля считается одной из лучших торговых стратегий для криптовалюты и основана на изменении общего тренда на рынке. Чтобы понять это в деталях, стратегия заключается в том, чтобы найти точный момент, когда тренд вот-вот изменится. Если монета какое-то время была бычьей, обратный трейдер будет искать время, когда он развернет тренд, и сделает ставку на него.  Еще одна интересная версия обратной торговли — это торговля путем прогнозирования максимума / минимума дня и зарабатывания денег на этом прогнозе. Риск, связанный с этой стратегией, — это общий риск неверного прогноза времени разворота.</string>
    <string name="buy_and_ud">Тонкости управление курсом криптовалюты если трейдер рассчитывает получить прибыль через месяцы, то лучшим вариантом будет следовать шагам, прописанным в стратегии «Купил и держи». По сути, схема очень проста: нужно купить выбранную валюту и держать её в кошельке до того момента, когда она очень сильно поднимется в цене.  Чтобы следовать подобной тактике, трейдер должен обладать стальными нервами и очень хорошо знать рынок. Дело здесь в том, что практически любая цифровая валюта в долгосрочной перспективе корректируется в цене, что часто выливается в просадку курса. И, естественно, у многих возникает желание продать купленные коины с целью возврата вложенных денег из-за боязни потерять большую сумму.  Избежать такого соблазна и потери возможной хорошей прибыли в перспективе поможет изначальное определение желаемой цены. И в момент достижения нужной стоимости криптовалюту нужно немедленно продавать.</string>
    <string name="diapozon">"Для такой торговли необходимо учитывать график индикатор RSI. Он демонстрирует зоны перекупленности (верхняя граница) и перепроданности (нижняя граница), которые служат трейдеру ориентирами для торговли. В тот момент, когда покупки и продажи выходят за нижнюю черту, актив в зоне перекупленности. Это означает, что покупателей меньше, чем продавцов. Как один из вариантов поведения - входить в сделки на лонгах. Если актив в зоне перепроданности - то есть за верхней границей - значит, наоборот, продавцов меньше, чем покупателей. Здесь как один из множества вариантов поведения - заходить в шорт-позиции или сбывать актив. "</string>
    <string name="arbitr">Стратегия арбитражной торговли проста и концептуально очень понятна. Проще говоря, актив покупается, когда цена низкая, и продается, когда цена повышается.   Например, арбитражная торговля на рынке биткоина будет заключаться в том, что вы покупаете биткоин за 60 000 USD на одной бирже криптовалют, а затем продаете его на другой платформе обмена криптовалют за 62 000 USD. В этом примере трейдер сможет получить прибыль в размере 2000 USD, просто купив и продав криптовалюту. Важно отметить, что это всего лишь пример, и в реальном мире разница в цене в 2000 USD, вероятно, не будет существовать между биржами криптовалют.</string>
    <string name="arbitr_title">Арбитраж</string>
    <string name="diapozon_title">Диапазонная торговля</string>
    <string name="buy_and_ud_title">Покупка и удержание</string>
    <string name="obr_torg_title">Обратная торговля</string>
    <string name="scalping_title">Скальпинг</string>
    <string name="gold_title">Золотой крест и крест смерти</string>
    <string name="sovets_title">ЦЕННЫЕ СОВЕТЫ</string>
    <string name="show_text">Это исключительно мнение автора. Он может быть необъективен и предвзят.</string>
    <string name="dont_ask_again">Не показывать в следующий раз</string>
    <string name="ok">Ок</string>
    <string name="d30">1м</string>
    <string name="y1">1г</string>
</resources>